拍拖拍到好攰

我同女朋友差不多2年 一開始都好好 好少鬧交 但近哩1年就開始冷淡 覆野都好hea 好少應機(以前唔係) 我知熱戀期過左 但我真係吾知可以做d咩去俾番d新鮮感佢。。

吾你老母

唔